527不是Endgame，国安法不是後果是成果

對美國嚟講，香港最重要嘅角色係確保資金同人才嘅自由流動，而逃犯條例正正係影響到外國人在港安全，歐美先至會有咁大反應。

而林鄭撤回咗逃犯條例之後，美國已經收貨，人權法都係因為理大戰役打得太慘先會通過，而所謂嘅制裁名單亦只聞樓梯響。理論上，如果林鄭一直無視五大訴求，再改善狗隊形象(最少表面上)，整場抗爭係可以不了了之，漸漸熄火。始終抗爭係無辦法只靠警暴維持，大家都會失去熱情最終放棄，猶如十四年嘅失敗。

但係中共見到林鄭無力平息動亂，廿三條亦無可能成功立法，最終狗急跳牆，強行以基本法附件嘅形式在港實行国安法，直接威脅外資資金及人身安全。本來美國係逃犯條例撤回之後，無一個必要嘅理由介入香港政局，而国安法正正提供一個必要嘅理由。美國有兩個選項，完全放棄香港，取消關係法，美資全面撤離香港；或者全力支持香港民主化活動，以實際行動如制裁名單，甚至威脅武力介入，阻止共黨繼續赤化香港。

係依個時候，香港人最重要嘅係，展示自己爭取民主自治嘅決心。527最重要嘅係人多，拉唔拉得倒惡歌法完全唔重要。最重要嘅係，展示俾國際社會睇，香港人面對国安法，都毫不畏懼，堅持爭取自治，美國請不要放棄香港。

tldr 国安法係成績表，證明中共走投無路，同時係港人嘅希望。527最重要嘅係人多，拉唔拉得倒惡歌法完全唔重要，最重要嘅係，不被捕、不受傷，大家平平安全返屋企。

527 係黃絲end game， 唔關港豬事

524人數夠唔夠做？

我唔係話要人數好多，畫面好靚，只係人多大家就相對安全。入唔入到立法會、阻唔阻到開會，呢啲完全唔重要，最重要係有個心企出街就可以，平安回家最重要。